你身邊的人最多輸幾多？

有個同事個倉8位數
上星期聽佢講輸緊2百幾
今日番工同放工兩個樣

輸到咁嘅樣

再輸多200幾？

個倉8位數輸二百幾有幾慘

我3位數都輸二百幾啦

應該無，
我淨係知佢買好多科技股
我都係

8位數輸少少就係度喊苦喊忽
贏個時有冇出黎勝利巡遊

有幾個星期五入貨搏今日反cup
左一巴右一巴針多十皮

8位數郁一郁都唔止幾舊啦

玩野咩2百幾億呀屌你個閪

大戶超強大戶，成8位數先輸200幾

個倉有9位數仲返工

8

咁晚反cup

8 位數既倉， 你份工起碼都十幾廿萬個月

SH 唔驚...一日唔賣一日都冇輸

二百幾萬